game壇老屎忽入

有無玩過ps1年代一隻game係玩幾部車係唔同場互相撕殺
有個地圖係機場
畫風係美式
每架車都有自己武器

冇

我知！...應該係你講緊
最愛用架肌肉車大碌雷射炮一野轟落去

係咪周圍有箱食有power up

係咪有架係銀色未來車冇車碌唔怕地雷

但有個power up係張架車變做飛起